理性分析，一人一個波台必block會然（請註明原因）

我先
liy狗
原因：低汁，回帶，25，5翼，(仲有少少私人恩怨，想知再講)

Liy , 垃圾黎！

樓主重25

why咁講

佢liy 個老死黎

正皮！

想知

lily

m達都係on9
lily 好𨶙煩

Liy 低汁，垃圾，25

英雄所見樂曈

tg me

仲有個sane
兩個d po無新意 波台content farm咁

james奔

一陣liy入嚟又話我地集體hey0佢

卡勞埋迷麻狗煩到whatsapp gp咁

典解

賤種蝗所有球迷

佢funson黎

之前落club帶走咗佢想cow哥條女
佢搵人扑爆我部車側鏡同擋風玻璃
洗唔少錢整

Hey佢未hey佢

Ho ball

幫你叫雞打柒佢 再捉佢跪低同你say疏ry

幫人叫雞

mola達 廢 成日開垃圾又唔好笑既post

我大概明ching想點
姐係買通隻雞, 趁佢去叫雞就打柒佢

收到風佢雞蟲 食開賓賓

應該係佢叫隻雞打渠佢之後你同佢耍冧

Liy 驚條毛咩 ，一拳一個啦

咩咩妺

咩妹都反

原因plz

足絲雞
原因：撚走何仔

block咗冇得報牛

唔想話你知

咁又係，所以我冇block

佢好笑wo 係咪你無幽默感

Mola達 算有創意 ， 但d post 多數低質 垃圾 唔好笑 ，會員又on99周圍辣火頭

張家銘 迷埋啲垃圾球員，仲要柒到收錢去遊行

Mola 平時低質 但上之前係波台屌打五毛假膠 以正視聽 都叫有高質過
隻ily 真係最低質

屌你 做咩學拉狗d野

痴線 我迷麻

拉舒福特

原因：25 屌狗 垃圾 黑氣石 燈9 食屎狗 無老母

佢d post真係廢到入去睇都費事

希望佢見到我地既意見 會進步下